法國老鼠安先係真男人 由瘦到淨返胸骨臭西到肥婆tb韓紅到大波妹賓穎都食過

點解冇韓紅張相

俾樓主快半步

啱啱加返

大滿貫

老鼠安仲有咩未食過

叱咤樂壇首個食女大滿貫

男人

大大隻隻有咩用
食勻唔同類型嘅女先係真男人

真男人老鼠安

唔揀飲擇食